面肥既人點樣瘦

我ps過自拍
執小小 瘦左既面好撚型

但現實好肥，點瘦面

一定係全身一齊瘦, 要狂做運動

影黎睇下係邊一種肥，唔係只只都減到

自貼黎睇下幾撚型

面頰同雙下巴，點搞 勁撚圓依家

me2 好撚肥

但我個全身都好撚瘦

我都係 塊面肥撚到
依家試吓按摩吓通淋巴睇睇會唔會好啲

Me too,由細到大塊面都肥，但個身又唔算肥

同求想知有冇咩方法減

邊個瘦左面唔好睇

你照下鏡咪知

me瘦面肥身

Korea

肥有分水腫，虛胖同實肥，絲打你係邊種啊？
每種減法都有唔同的。

小腿點減 日日跑30mins都無幼過只係實左

我有個朋友講過，跑步係大腿用力，用小腿會易粗。

做咩運動可以減下半身 下半年真係掂

又on99 logic
你估咁易跑兩跑就粗咩
一係你就日日玩短跑同操對腳就粗到
正常女仔慢跑一定係幫到減脂肪同去到水腫
你日日跑冇時間比肌肉休息冇好好cool down同按摩緊係硬la
好好地做正確運動同健康飲食冇話咩減唔到，就算你睇醫生或營養師都係咁教你

講到尾又係要拉筋

慘得過我 方面

叫你休息，隔日跑
Reading 0分？

Google大把方法教你點運動前後放鬆肌肉
你地就係都信d同你一樣咁on9既人說話

巴打做開運動？